阿靳不如叫老豆比個官陳雲做~

阿靳不如叫老豆說林病比個文化局局長陳雲做~你做政治助理~好過成世做議助